連登有無人識玩squad？

Steam依架夏日特價買左
唔想同蝗一隊，佢地好鍾意認屎認屁
想認真投入遊戲

就黎月經了
[url]真實百人大戰槍game-[squad] 重新出發 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

新兵入伍，過黎同隊長報到先